強逼喝尿又無套內射 渣男變裝硬上援交女

（突發中心莊淇鈞／新北報導）

新北市1名黃姓渣男（22歲）平日性喜漁色，有性交後要求性伴侶喝尿的變態行為，女友一年多前跟他分手，他開始在網路買春，強逼這些賣春女或援交妹接受變態性行甚至白嫖，日前一位援交妹不甘受辱，寧願被《社維法》裁罰也要提告，警方獲報後進行調查，發現渣男還涉及多起類似案件，訊後先將男子函送法辦並擴大偵辦中。

警方調查，擔任保全的22歲黃姓男子，因為要求女友接受無套射精及喝尿，一年多前女友受不了提分手，黃男轉而在網路找應召站買春，但應召女價格高又多部不願意配合其變態行為，因此常被應召女打槍，有次黃男硬是在性交過程中偷拔套射精，及逼應召女喝尿，應召女當場找馬伕回報應召站，黃男當場被趕到的應召站人員痛扁，所以後來黃男改在網路或通訊軟體找援交妹。

黃男找援交妹時，通常第一次交易確認是自己喜歡的類型時，都不會顯露出變態的一面，等到第二次在找同一名援交妹時，就開始軟硬兼施要求援交妹接受其拔套射精在其體內及並喝尿，因為黃男性需求大，每個月三萬多的薪水因為買春而日不敷出，所以沒錢的時候就白嫖，吃定這些援交妹不敢報案，但是這個伎倆用多了，讓黃男成為許多援交妹的拒絕往來戶，因此黃男在許多援交妹的群組內惡名遠播。

上月初，黃男苦無發洩對象，把腦筋動向曾經找過兩次的暱稱的小魚援交妹，為了避免被拒絕，黃男用新申請的Line帳號及新門號，跟小魚約定援交地點，小魚到場發現恩客竟然是黃男，當場拒絕這場交易，但黃男不死心死纏爛打尾隨小魚到其住處，百般要求下並同意原價4000元加價1000元完成性交易，但是交易進行中第二次黃男又開始了變態性行為，但是離開只願意付4000元，並不願意付原來談好的10000元，小魚不甘受辱寧願被《社維法》裁罰也要報案提告。

警方調查發現，黃男以變態方式買春還有多名受害者，其中一名援交妹還被黃男拿電擊棒威脅完成變態性行為，不付錢還偷走援交妹的錢，訊後黃男被依詐欺、強制性交及竊盜函送法辦。律師廖芳萱表示，黃男的行為所觸犯的詐欺罪、強制性交罪及竊盜罪，將分別被處以五年以下有期徒刑併科五十萬以下罰金、處三年以上十年以下有期徒刑處、五年以下有期徒刑、拘役或五百元以下罰金。

所以咪話

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

冇玩尿

留名睇呢段潮文吹到去PTT

入球球員：🇧🇷盧卡斯(傑志)
2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

だから、言葉の美しさは、台湾の当局はすべての踏みつぶされた位置の本当の人生は雌犬です、それは人間の脳のラングランの笑い声になります香港外の二つの穴を発見Shiina
愛情、近親相姦近親相姦、強姦、レイプ、体を拾う
あなたの時間があれば、あなたの妻、姉妹/いとこ、ガールフレンド/妻の姉妹、ガールフレンド、孫の精神遅滞女性、精神遅滞の孫娘、医師屌患者のガールフレンド、ゲスト姪の盗み、人々はローリング川を呼び出すイニシアチブを取る
教師は学生の一人と恋に落ちることを望んでいましたが、学生は大きな失敗の波に遭遇しました
後で、あなたは撮影に最も関心のある部署と将来の崩壊を容易にすることに同意せず、将来何度も崩壊する恐れがあります
台湾の好きなXinzhaiの騒がしい口元は、ダンピングとジェンダーの直前である
運河の前で尋ねると、台湾の妹は首を横に振ったが、結局は完全に取られた
これは非常にわいせつな場所です